做左23年野都無資格坐正究竟係咩玩法？

各位巴打隨便插吧
呢D 垃圾工太廢了

相對地
連登仔真神人也
Fg搵50K 多兩年工作經驗就100K
仲要最少5-10 層樓收租

寫到咁肯定係內定

係咪咁ON9? 差左個-, typo姐